{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146799?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 배그롤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が変更される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルして再予約することができます。 入室のご利用の際、個別的な特典としてバーベキューとIPTV/WiFiがございます。 客室ではデータの心配なくインターネットを利用できます。 高仕様PCを備え、スムーズなゲーム進行が可能です。 バーベキュー場を利用すると、おいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 バーベキュー炭火を使用する場合は、グリルネット、トング、はさみ、綿手袋、ホイルが提供されます。 バーベキューの準備時間は午後5時から午後9時までです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺の施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルして再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "入室のご利用の際、個別的な特典としてバーベキューとIPTV/WiFiがございます。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しむことはできますか？",
            "answer": "高仕様PCを備え、スムーズなゲーム進行が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用すると、おいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの準備時間は午後5時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 738
    }
}